涉旺角機鋪滅火筒毆15歲少年 6男保釋被拒還柙

【星島日報報道】5月16日晚旺角洗衣街金雞廣場發生嚴重傷人案，15歲少年疑被黑社會「點相」，以滅火筒及膠板狂毆近半分鐘致腦出血，更須切除胰臟保命，他現留醫深切治療部，尚未恢復意識。警方調查後拘捕6男，起訴一項有意圖而傷人罪，案件今在西九龍法院提訊。各人無毋答辯，裁判官應控方申請將案件押後至7月28日，以待警方進一步調查。6被告保釋申請被拒須還柙看管。

6名被告依次為麥晟浠、彭家豪、15歲吳姓少年、陳榮森、劉嘉楠、胡嘉智，年齡介乎15至22歲。控罪指，他們於5月16日在旺角洗衣街金雞廣場金雞遊戲機中心內，意圖使林姓男子身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他。據知，案件主謀仍然在逃。

咁都只係意圖而傷人罪?

未來同事黎
緊係要鬆手

未死

宜家d飛仔學哂黑警d衰嘢，打人狼到好似黑警咁想打死人先停

入勞教慢慢食雞翼

法官: 行兇者情操高尚

坐完出黎做得黑警 情操高尚

告企圖謀殺啦仆街

拳頭交去到拎滅火筒都唔告意圖謀殺
真係狗狗同事黎

兩字笑話：法治

暴動呢？

保咩釋 三五成群寫實班 判終身喇

即傷人17，可終身

直接入警校

第時係街見佢哋著制服架

入黃竹坑呀

你而家知識驚 都係怪你識錯咗班fd
入到去冇啖好食好彩禮拜六仲有雞翼

點解有個無開全名

終生赤柱

呢一單真係癲 求其拳頭打兩打算啦仲用滅火筒打人

15歲

似係白衣人黎 同721有關

咁都唔係老謀？